hsbc premier射美股去外地hsbc戶口得唔得？

希望唔使沽貨去嗰邊再買入

唔需要沽貨，直接傳過去就得，不過都係要匯豐搞，同埋時間會耐啲。

個charge 勁貴

貴得過港股再跌幾千點

聽日又跌到highigh